有冇巴絲試過下爬突然瘀左？

今朝起身沖完涼剃完鬚之後下爬就突然瘀左，摸落冇感覺，本身冇點理佢，但上網睇完又話乜撚要去醫院check血小板，而家睇完好撚驚啊你老末

希望有巴絲知咩事

check血小板咁正

上網睇姐，聽日睇下有冇散，冇就應該去睇睇醫生，今次真係好撚古惑估佢唔到

不過都睇下有冇人有經歷過

去查日腳